有冇人屙屎永遠屙唔曬？

夜晚沖涼屙完 聽朝又有屎意
屙緊既時候feel到肚裡面永遠有屎
feel到由乾屎慢慢屙到濕屎
其實裡面仲有屎